呀~想去天國了

唔想做人啦 攰死me

唉 銀行儲咗啲錢 洗曬佢 嘆下 就同呢個世界講拜拜

頂...唔忍心洗咁多錢 心痛

唔想做人啦 攰死me

我就係靠咁樣生存到今時今日

可摸以請我食自助餐

可以

咁你請完之前都唔好去天國住

我係嗰啲去旅行話走就走嘅人

自殺係去唔到天國
要去天國就乖乖地餘生做個好人

我死咗都可以扶大肚婆行樓梯

請曬啲Fd子食飯先，可能你會唔捨得走呢

呢樣我做過
亦有諗過用筆錢 幫身邊既人每人實現一個願望 不過最後畀佢哋講笑扯開咗
最後不了了之

想要

咁你要畀啲心機 做我身邊嘅人先

你啲回覆好可愛

人前微笑 人後憂

出黎睇下

社交障礙

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你好似好好人咁
你現實中你係咪都係嗰啲好在現別人眼光嘅人？
依類人總會活得好辛苦

以前都幾在意人哋眼光 依家好啲
大家都係大家嘅過客

依家比較在意老細嘅眼光

呀呀呀呀~ interview fail